[有圖] 點解香港啲女運動員咁正

哇，佢玩開咩嘢運動呀？

19歲

3/10

想屌

呢個真係正
利申：有FOLLOW開

咪要成日出國練習，肯定食唔少洋腸啦我估

啲？ 得一個

Lm
好似幾正

江旻憓正啲

塊面肥左好多

8.5/10

嗚呀！

一落妝就成個男人咁嘅樣
手瓜腳瓜粗過我
你哋屌埋佢

OK

又pure又好打

副業做雞又同你講咩

朱嘉望

依個起碼有波

咁都粗過你

利申 9up

係咪李健駕駛學院嗰個

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。
本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把
賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就
能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔
賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的
命運，而不是講我條撚。
潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖
瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條
撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。
賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有
纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水
滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓
周"。
有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男
人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕
網友發動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女
個西出水和叫床。

係。

楊文蔚正好多